1088神華上30蚊！等到全中國結霜先講啦！

掘個系隆採煤同人講值＄，大把人係1088輸身家，輸hihi 莫講話857，386，1171

1088長期跌勢而係岩岩開始